英國短毛貓

成日有人話要英短，機會黎啦！飛雲！
2月14豪景動物慘案，倖存動物現正等待領養，之前大大聲既巴絲，快啲打開動新聞app睇吓
同時祝願個兇手代代為奴世世為娼、全身生cancer、永遠不得好死

愛協？好多英短已經比有心人領養左呢

上網查過無英短啦
宜家得野種可以領養

咁又唔撚洗野種下嘛哥仔，隨時你自己都係架咋